繼鮭魚之後，又有鮪魚

讀賄，即係吞拿魚

第一個就叻
第二個就...

咁呢個孤寒好多
壽司郎個單係你真係有「鮭魚」兩隻字就全單免費，最多可以6條友一齊食，好似真係有人可以食到3,4000蚊港紙(但只需要1個人有呢個名就ok)
佢仲要為期兩日，大把窮撚馬拉松式由南部食到上北部
食足6餐放題，仲可以收人錢帶人入去
呢間都係請你食一碟刺身
無得比

就係因為知道有人改名搞串個Party

邊個夠我勁

仲有龍蝦

醒目仔

送得一碟
似係佢博宣傳多過因為有人搞串

下次出有壽司郎三字先可以免費，你又要改